[皮膚] 香港腳點搞好? 有無醫生推薦?

早幾日
第3同第4 + 第4同第5隻腳趾之間生咗小水泡
痕到仆街

我一開始唔知係香港腳(冇相關知識)
仲以為夜晚瞓教時候比蚊咬
結果衰自己手多多 R到損晒流埋膿
而家已經埋咗口
不過就甩咗層皮

暫時只係keep住間中有少少痕(已經冇一開始咁痕)
未有痛楚既感覺

應該點搞好
有冇醫香港腳既醫生推薦

斷唔到尾，好L sad

好快會幾粒幾粒咁爆出黎

我高峰期每兩日出新水泡，舊水泡r爛好返要一星期
用過幾支噴霧無乜效

最後用腳癬靈（好似係），開熱水浸腳兩次，第二日已經唔痕，四日開始甩皮，唔洗理，只需要保持腳乾爽

到依家半年都未有覆發

萬寧屈臣有售

冇復發就好
巴打完全靠自己買藥，冇睇過醫生?

有睇普通醫生，只會比藥膏搽，無乜效

我都覺得普通科冇乜料到
猶豫緊去唔去皮膚專科睇

唔痕
但係隻腳keep住甩皮嘅話其實算唔算香港腳？

樓主對腳好臭

斷個症點都好d
上網睇醫生會比藥膏你連續搽幾星期，一日兩次，連腳甲都要搽埋，因為香港腳病菌可入甲，所以我都試左自己買藥先

巴打你算好輕微，但要盡快搞

覺得已經有真菌問題

男
大汗+成日做球類運動(連續打3-4個鐘冇走雞)

唔知有冇影響

派瑞松 淘寶或大陸藥房有得買
20幾蚊枝 包醫好你

加埋腳汗大，變真菌養殖場，打完波沖涼，上手有香港腳就

屌，用愛膚堅啦

現在啲癬藥有效咗好多
睇醫生便可

有無人用過架，廣告賣咁行多數唔掂

盡量都返屋企沖

就算焗住要喺體育館/運動場沖
都一定會帶拖鞋
避免赤住腳周圍走

堅定流架
巴打用過 ?

醫番好老公香港腳講堅
唔呃你

講出黎實俾人屌

足光散，大陸買嘅，浸晒一盒左右一星期內所有舊皮就會甩，甩晒之後就係又靚又唔痕既皮

同埋換過哂d襪 要棉%高既 純棉好難買到
每晚沖完涼查就好快好番
可能查一星期已經唔痕
但唔好停用住 盡量查哂一枝一個療程

lamisil (terbinafine hydrochloride 1%)
有時都係開呢隻, 可以試下

感謝